元朗人出黎啦！！！！！！！！爭氣呀！！！！！！

今日投果時見到勁多廢老、廢中、村民
一路排一路聽到班廢中話姓鄧果d贏硬

你地聽到有咩感覺呀？係咪唔記得左721喇？
快d出黎呀！！叫埋d人一齊出黎投！

鄉黑幾難打都要打呀！出黎呀！爭氣呀！

出黎呀

元朗人！！！

唔好衰比班鄉睇呀

爭氣呀

元朗人要人！

出黎呀元朗人

出黎呀！！！！元朗手足！！！！
班鄉黑覺得自己贏硬呀！！用票兜巴星佢地啦！！！

出黎呀！！

推上熱門！

朝早投左，10點左右果時都要排半個鐘先投到票

就算输……全港點票數 反映民意

出街投票喇!!!!!

班鄉黑覺得自己贏硬呀！！用票兜巴星佢地啦！！！

八鄉北，成班鄉黑圍住票站，一車一車咁車啲人黎投票

排左成個鐘 y字頭好多人 但仍然擔心唔夠鄉黑打

自推10下先

9

呢啲垃圾地方
遲早入去都要過關

8

住元朗已投票，大家快出來改變這個鄉黑區既生態，一票都不能少。

7

6

5

4

3

2

唉 票都唔出黎 721真係抵打呀唉

無撚計真係

投完
見到好多廢佬

元朗人爭氣！

去投票！

謝推
好擔心元朗區

成班鄉黑垃圾

出嚟！

出黎

721

入村投票表示好多鄉黑圍住
見到後生仔會𥄫實你

其實都知個結果㗎啦

但起碼掙扎過先啦

我果頭y字多 好長 但知道村真係好多人
其他未投既手足真係爭氣呀唔該

唔撚係掛

屌你老母殘體字

輸既話 仲有全港其他區睇
但我地就算輸都唔可以差太遠

唔好輕敵 出嚟投票啊

push

已投！ 未投快啲投！

轉頭先出去

頭先有班鄉村柒菇碌十幾個 去到投但原來無登記做選民 收唔到信既原來係 成班冇得投

又比王威信選到既話抵你班元朗廢青比人打啦

記得去呀

仲有呂堅呀屌

推

晏小小一定出去，不過我果邊好似已成定局

Never forget Never forgive 721
Come out and vote my fellow Yuen Long People

頭先投票好多中老年人

而加先3點 咪放棄呀 叫哂d人出黎呀

投咗最多輸畀鄉黑廢老
唔投係輸你自己呀

出嚟啦 元朗人

定你老母咩

係咪要繼續俾人打元朗人？快D去投票

依加都唔表態，之後就無機會表態啦

Push

母你老母個老母

未撚改地址 要投番屯門

唔好嘈住，推post先

出嚟啦元朗人！

Pushhh

元朗東頭已經唔使排可以直入

你地係咪甘心睇住班鄉黑咁囂張呀？

駁唔到

投左

投啦

勁多廢老鄉黑排隊投票
元朗無左班學生支持就唔爭氣

村總動員

輸咗裝修鄧氏宗祠

而家放工即刻衝番去投

元朗班鄉黑話要用高票數向我地展示民意呀 你仲忍到佢地咁囂張？

去呀手足

收工去投

乖呀手足 錫哂你呀

已投 但南屏撚好擔心其他區

我屏山中 超擔心呀

八鄉南表示好危朱凱迪加油

一班支持打壓民主政府既鄉黑話要用民主方式向你展示民意 話比你知你班人先係少數 你地唔嬲？你地甘心？盡全力呀元朗人！拉票投票呀！

八鄉北

屏山中我要張智陽贏
雖然佢今朝連睇開封都冇人出現

元朗郵政局票站，如果見到工作人員係咁放啲老人家入去打尖，記得大聲問佢哋點解可以咁樣做！
頭先食晏之前見到工作人員不停放啲老人家入去，我哋呢啲後生嘅就喺度排隊

7:30投左但投票率仲排緊尾2

望住條村啲車隊一車車咁

吹雞呀！！

其實我都想問佢個人係邊？係邊拉緊票呀佢？
佢拉票個位連張枱都無 鄧達善果邊資源好充足

張智陽你有無睇post？有無野要我地連登仔幫手？

八鄉北啲鄉黑企曬係村口

唔預贏 太多利益

而加先3點幾喳 咪放棄呀元朗人

今朝九點半元朗排隊都唔太多人，十一點更加少人，希望夜晚多返啲人

大西北出去返工你又咁堅毅不屈喎！而加同鄉黑鬥投票見人個勢好少少就想放棄？唔好唔記得721呀！！！出黎投票拉票！！

元朗唔可以輸架！！！！
元朗人一定要出黎投呀

投票呀

出黎投票啦手足

元朗橫洲, 沙崗圍要人追票！！

[元朗橫洲求片!!!!!!!!]有死鄉黑打黃營選民

元朗咁大件事
仲唔表態?

鄉黑集中地

元龍個邊呀

唔否以比仆街王威信贏呀

元朗人

元朗牛

投左 好多廢老

今朝8點已投 鄉村無可能有得贏的
其他區手足加油

見到佢地咁囂張覺得好嬲

再推！

屌 如果今次都贏唔返 真係唔抵幫

元朗中心
2號石景澄

元朗啲鄉村選區真係好藍
真係要出黎投票呀

推呀

出黎未呀？

冇出，打緊機

我今朝7點九、十左右排緊，佢嗰個社區主任先走入黎問個票站主任今朝早打俾佢地咩事 (票站主任好似話佢地冇聽電話，連人都冇個去監票)
我差啲屌出聲

下次俾人打咪撚又we嘩鬼叫冇人幫你
自己攞黎

Inbox下佢先

Push!!!!!!!

快啲出投啊！！！

知唔知十八鄉北咩環境？見到個到0%投票

【#詩雅告急】今屆區選累積投票率及總人數已打破上屆2015年上屆的紀錄，但是詩雅發現元朗區投票數字仍然是全港「包尾」😐；參照上一屆頌華選區的有效票是 2740票，只要今次有效票數超過3550票，我們便有好大機會勝出！

因此，如果各位街坊因應早上人潮而仍未投票，請即落街投票！我們要再創佳績，將民意清清楚楚升告訴當權者！💪💪

詩雅BB告急

召喚十八鄉北手足

去呀

沙江圍、橫洲要人呀！
2號對家反對查721架屌佢老母死鄉黑
今朝佢班細既仲出手打鳩黃營選民
屌佢老母

[元朗橫洲求片!!!!!!!!]有死鄉黑打黃營選民

[元朗手足幫手推]沙江圍、橫洲要人投一號羅庭輝

所有新界人要出泥，人地力量雖然好勁可能好洩氣，但每搶到一席就係Bonus

Coming

有車既幫手車埋朋友去投 有d票站超遠

召喚沙江圍、橫洲手足

乖喇！！

元朗人要齊心呀！！！！！

元朗國子民爭氣啊

推呀 Y隊唔夠人呀

我係其中一個 收工過去

乖喇乖喇！！！我係tg睇下十八鄉北情況先

元朗人上啊

五點架喇下！差唔多收工架喇下！一放就好去投票喇！

我而家準備出黎投

去呀一哥

Btw,第一次投票有咩要注意

1.帶身份證正本
2.入到去唔好用電話
3.票只可有一個剔 唔好整花整污糟張票
4.蓋完個印吹下佢 等佢乾先對摺
5.對摺好先拎出去入箱

到左票站

幫你推

唔該手足

唔好意思 借個位嚟

[Poly手足集氣區]一人一句支持Poly留守者！

隨便借位 但你投左票未

緊係投咗

好 算你乖

投票站要人啊，快撚啲去投票

最後大約三個鐘喇！元朗人投左未呀？

元龍人請投張秀賢

投票啊

[中岩岩收工既去左未呀？

把握最後機會喇元朗人

幫推班垃圾出黎投票

Yuen Long is not 天水圍

元朗咁多人去晒邊 快d去投票！！！

求下你地出黎投票啦，上FB IG snapchat 宣傳下

出嚟投票呀

元朗人推

投左! 嗰班冚家鏟鄉黑快撚d死!

鄉黑已經好難打 我地自己手足一定要齊心 全部手足出黎投呀 全部同我出黎投呀

兩個半鐘 去呀 元朗人

見到佢地咁囂張好想佢地輸！！

其他手足你地甘心咩？？

我會推到投票結束！！元朗人唔該快d出去投票！

嗰班冚家鏟圍撚住個票站兇鳩人! 快撚d仆街冚家鏟死全家!

全部手足出黎投呀 全部同我出黎投呀

惡到 唔好比佢地得逞呀

我是元朗人 已投 請大家出黎

我身為八鄉北鄉民都已經投左了

辛苦哂手足

辛苦哂！我地元朗人要團結

唔好俾借口自己！多你一票好重要！

唔會辛苦 我已助選左一日飯都未食 大家盡力啦 點辛苦都只係一日

真係辛苦哂喇！多謝你手足！快d食飯同休息！

多一票好多呀

大家一齊努力 元朗人唔好衰比人睇

係咪唔記得721喇
你地唔係唔甘心架咩
出黎投票啦
為左自己
做應做的事

元朗手足去投票！

元朗手足加油!!

投票呀 元朗人

出黎呀，唔好比人話廢老區啦

鄺神都告急
岀黎呀

Tui

元朗如果咁都唔大勝
全港都睇你唔起

元朗真係垃圾，太多鄉黑！

出黎啦！定想繼續食tg呀

個票站主任好大波 好正

元朗人真係

721畀人打 咁快唔記得 ?

投票率咁低 點撚樣踢走 保皇狗呀 ?

屌鳩無撚用既 元朗人

又真係厄到我
出黎睇票站主任喇喂

元朗友 未訓醒呀？

投票 thanks

元朗人 = 垃圾, 冇得救

利申: 元朗人

出嚟啦

為左重啟721既調查，出來投票。

推 元朗人出黎投票呀

推啊 元朗唔輸得

721畀人打 咁快唔記得 ?

票投民建聯 香港玩撚完
大家要加油啊

打人果班鄉黑都出黎投喇 你比人打完都唔投票踢走d唔幫你討公道既區議員？出黎呀各位手足！！

豐年區 有無巴打夜啲去睇監票？

元朗區真係痴撚線

畀黑社會打 , 保皇狗班垃圾有冇出過聲呀 ? 有冇出嚟幫你地呀 ?

泛民 有去元朗呀 !!!

你地竟然出賣有良心既議員 ? 醜唔撚醜呀 !

2030 #P15 已有投票率
🚨 全部唔夠70%投票率，告急！
唔夠60%既超級急，急到瀬！

M0101 63.9% 豐年
M0202 64.3% 元朗中心
M0301 68% 鳳翔
M0401 71.6% 元龍
M0501 68.7% 十八鄉中
M0601 66.4% 水邊
M0701 61.1% 南屏
M0901 74% 元朗東頭
M1001 67.1% 十八鄉北
M3401 65.5% 屏山北

元朗輸左，日日活在白衫人恐懼之下

元朗要人投票！

一定一定要投票!!!!

出黎啦
投票啦

最後個半鐘！元朗人上呀！！！！！！

721！！！

元朗人， 好多野唔可以靠人， 要自己爭取啊
否則只會換來更多的721

最後一個鐘 爭氣呀元朗人 召喚全體元朗手足

有鄺神都算係咁，大把地方要含淚投都投咗，元朗人可唔可以爭氣啊？